Prueba 1. 
- Ejecute ./producer en una terminal (se lanzan dos threads.)
- Observe como evoluciona el consumer (va a imrpimr los datos)
- Presione "Ctrl + C" en todas las terminales que haya lanzado producers para finalizar la prueba


